覺唔覺得快打旋風呢個名好老土

快打，仲要旋風，吊，真係70後先講得出口，快打，有幾快，有無葉問咁快？旋風講邊個？小旋風？

又要屌又要玩

我玩街霸葵花寶典

因為刺激1995

叫街霸囉

諗返TVB以前播過Virtual Fighter動畫但中文名係快打旋風

屌

黃霑時代先鐘意老土諧音，fighter 又要快打，又唔譯哂做士卒快打

味道既野